邊到買mon貼同殼好？

用緊6s
唔好同我講祼跑最好
想又平又唔太差

淘寶囉，咁都仲要問

行一轉黃金

唔係好劣質架咩

要等佢到

藍田𣿬景，平靚正

有靚有唔靚㗎，你話喺鴨寮街買劣質就預咗。

iphone 用咩mon貼？標準答案係閃魔
- 分享至 LIHKG 討論區

觀廣大把貨